有可能咩

識咗對方七年
一直係好朋友
慣咗朋友相處模式
突然 會有feel 會追你
想大家一齊
以上有可能嗎？

有

可能人地暗戀左你七年